m記個app有券換免費奶茶👀

仲有叫加大餐送曲奇黑旋風既券

9點先開始呀，成班廢老已經等緊

邊個教佢地用手機

其實細個仲讀緊小學嗰時頭條之類嘅免費報紙都已經有呢啲M記小恩小惠coupon 都係會有勁多人排隊

有冇人知點解成日用佢地部點餐機都搵唔到凍咖啡 ( 早餐 )
搞到成日要搞完再去排番隊買

無啦

免費報紙有，仲要第一頁

m記淪落到搵人咁樣宣傳

免費野洗乜宣傳架 開心些牙下 等你班柒頭去排隊

唁啱有個呀婆8點幾黎未有以為派哂
另一個阿婆叫佢明天請早
自己就留喺度等

免費嘅嘢係最貴

以前m記有勁大張coupon, 又減5蚊，又送雪糕，又送蘋果批

而家送麥旋風添喎 以前得新地

免費
m記慈悲呀

不了

要買非24非推廣加大先送

免費比你食埋雪糕好唔好

我不如狂開新ac 刷5蚊卷唔好？

5蚊咁少 之前wechat pay都十蚊啦

一二月個時真係免費就咁羅新地同APPLE PIE
個時唔要命既可以日日free lunch

大家叫凍奶茶，唔好要熱奶茶
凍嘅大杯啲